# OSM FaNumberFixer
A script for fixing numbers issue in name tag on OpenStreetMap Iran.

Converting English digits [1234567890] and also Arabic digits [٤٥٦] into their equivalents in Perisan encoding [۴۵۶].
<div dir="rtl">
این اسکریپت برای اصلاح نقشه OpenStreetMap در محدوده ایران تهیه و توسعه داده شده است و موارد مشکلات مطرح شده در لینک زیر (انجمن) را برطرف میکند:

https://forum.openstreetmap.org/viewtopic.php?id=66354

به طور خلاصه :

تبدیل اعداد اعداد انگلیسی و یا عربی موجود در تگ نام به معادل فارسی

توجه: این اسکریپت فقط باید با اکانت اختصاصی اسکریپت به نام زیر اجرا شود

https://www.openstreetmap.org/user/FaNumberFixerBot

لطفا از اجرا و آپلود کردن تغییرات بدون هماهنگی بپرهیزید.

لینک صفحه ویکی : https://wiki.openstreetmap.org/wiki/Automated_edits/FaNumberFixer

### Log
لیست آبجکت‌های تغییر یافته رو می‌توانید در [این](/logs) آدرس ببینید.
</div>
